有冇人去外國果時比人歧視?

對亞洲人態度呼呼渴渴
又黑面之類?

巴黎機場過海關條又長又慢 排排下有個職員無啦啦揀d白人走 比佢地行快線 由d亞洲人樣嘅繼續排

港蝗

試過唔少次反而係比黑鬼歧視，黑口黑面
白笑黑黑笑黃

黃笑黃

比人叫ching chong

收皮啦，係被人啊

Estonia試過 得10蚊以上嘅紙幣
係個碼頭想要coins寄locker
得一間士多 問佢可唔可以唱錢 佢話唔得
我想要5蚊散銀嘅
咁佢要我買野 我買左2個幾
佢找返5蚊紙幣同2個幾俾我
我問 可唔可以找1蚊銀 佢話唔得 又要我再買
先唱到我想要嘅錢
點知轉頭我見到佢同個白人唱錢
自問好有禮貌 唔該前唔該後

畀

畀係主動 give
被係被動

夜晚11點幾係倫敦冇乜人既街行緊
聽到後面有幾個男人係咁講chick

一定有啦
我去過美國半年
頂唔順返左黎
差啲有抑鬱
因為連親戚都歧視我地

巴打 可唔可以講吓係咩事?

好地地真係冇俾人呼喝
自問歐洲都去過好多大城市、澳洲又去過
唔覺得對亞洲人有咩特別唔同
但我自己睇啲黑人無論serve咩人都係串串貢噉，對黑人白人都係閪口閪面，白人會有笑容

係悉尼試過
有個醉酒癲婆，廿零歲punk look
傾住電話對住我同我個fd講fuck you Chinese
講左幾次
我回左佢一句：fuck you twat
癲婆 ：did u call me twat?!

跟住佢衝埋黎差啲開拖
好在有個鬼佬出黎㩒住個癲婆
仲同我地say sorry

比人話fucking Chinese 但佢係笑笑口咁講

讀書個時 個professor有對我差別對待過

行行下俾紐西蘭本地人話 move faster short leg asian

笑左

笑鳩死啦

唔係乜登仔好中意欺凌其他人嘅咩？

一唔中意就 discrimination card

馬恩國講 fucking Chinese 都冇事
但講支那就要冚家剷

啲外國人成日講ni hao 點睇？

比人笑果啲多數都係著衫老老土土 油頭細眼帶眼鏡果啲

親戚應該純粹係唔中意你 唔係歧視
係唔係南部？

EU citizen行快線咋嘛?

試過係BA,個ear phone壞既同空姐講,佢同我講wait,佢就直行,行過我個位幾轉都無換俾我
前面個肥鬼佬(白人),又係壞ear phone同空姐講,佢就企定同佢講左2句,然後就幫左佢換個新,順手俾左個新既我

去法國D普通餐廳(唔係高級餐廳)食野, 佢地對asian既態度明顯係特別差, 對白人係好好多
就算你asian講法文都係特別差

Norway就算你去超市買野都係咁....

唔係eu嗰條 屌佢係另外去搵d美國人加拿大人去行先

喺澳洲同班fd過馬路，其中一個fd俾兩個迎面行過嚟嘅後生OL撞到膊頭，我真係估唔到佢哋下一句係：「oh my god you just hit an asian! 」跟住用手掃自己個膊頭

澳洲排華就一定
大陸班友去到讀書搞孔子學院 有咩人權問題就有班人出黎幫中國示威

多得支那賤畜帶挈

俾支那人映衰曬

仆街法國海關 搞到我退少十萬稅

外國人點對你
你就點對d支那賤畜

咁都抽水 明明歧視得你嘅鬼佬多數都淨係認得出你係東亞人
根本唔係好識分你係中國日本定韓國人
同埋 講真 好少外國人最厭惡東亞人/中國人
不過佢地最敢哈同歧視嘅就可能係東亞人

好低能

被人
音都唔0岩啦
你做緊作文？

亞洲人太潺

你練到播求應該無人夠膽歧視你

岩岩呢次去睇歐聯
直頭比人淋啤酒
無為意好撚彩佢淋唔中

發夢試過：一條友行街時比兩三個鬼仔對住我掟野再大叫 Fucking Chinese 之類，之後 Call 馬打到佢地仆街再除曬佢地衫褲先比佢地走。

悉尼一街都係醉酒/痴線佬
不過有啲local幾nice

外國人好nice

上次去泰國找個阿贊做刺青..
我明明準時到
突然有幾個鬼仔鬼妹入來sorry i am late...
個店主又話阿贊想做佢地幾個因為圖案比我的簡單....
我只有尊重阿贊,因為藝術的野好講情緒,搞到人地不高興,紋得自己唔好就一世
不過睇到個店主同果幾個外國人有講有笑就比佢地打尖我真係好憤怒

在陌生地方我又要看實架私家車先唔發作

係巴黎試過N次
英國最多背後笑下你，法國真係垃圾國家請我都唔會再去

Any details?

挑..比人講兩句啫, 咪由佢講囉
好多時都係d外國mk懶有型,
求其揾人diu兩聲圍威喂,
圍爐哈哈哈完第2 日都唔記得你乜水啦

一部份啦

睇國家，通常加拿大佬同美國佬(加州）都無咩所謂
但係歐洲佬（西到東，有錢定窮撚，都西面)
咁當然有例外啦